幸福嘅一刻應該係我睇你覆未而見到你typing

正

延綿不絕嘅話題

一直都係

傾ge係對象，唔係話題

點解同你乜都咁好傾嘅

cause you are the special one

甜甜蜜蜜的

Gay post